12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

［非分化純認真討論］

12/12果個齊上齊落集會主題
我唔明，唔係不嬲都嗌五大訴求架咩？
點解個集會主題會係「撤回暴動定性 撤銷義士控罪」？
由五大變兩大訴求？！
其實我有D嬲，所謂「齊上齊落」，原來係講緊可以隨便更改訴求
同埋就算抽２個訴求黎集中講，我都唔明點解係呢２個
依加林鄭講緊獨立檢討委員會，我地第一個回應既遊行竟然唔係用番獨立調查委員會黎做主題？！
另外真普選先係大佬，竟然唔提？

仲有，到時如果有幾十萬人出，都唔知係好定唔好
因為咁只會比個位政府入
人地可以大條道理咁話五大訴求只係「少數極端犯罪份子既過份要求」
同埋話獨立檢討委員會係社會上冇反對聲音
一黎會比佢帶到風向，二黎論述呢d野一做衰左，就好難番轉頭。

我覺得個搞手真係要唸清楚係咪唔轉下個遊行主題，同埋如果真係照依加呢個主題去搞，大家係咪真係去支持
真係唔係分化同割席，但社會論述呢家野係每個人都有份contribute，所以大家真係要認真討論同唸清楚，希望搞手都係。

1

2

3

Up

4

5

6

7

推到佢出黎解釋下，其實元架想點

現架

8

9

10

11

一直都話警暴主題太多，真普選主題既集會遊行唔見，根本區選後係最好既機會食住區選個勢搞真普選遊行，但次次一提出真普選遊行d人都話五大訴求咪包佐，大佬，五大訴求包佐就唔洗拆出來做主題既話咁先前果堆關於黑警既集會都唔洗舉行啦

12號係星期四邊有人join邊做得大

on9
其他個三個訴求唔係直接同手足有關呀嘛
呢兩個訴求係直接影響佢地使唔使坐監架
咁咪齊上齊落囉